包括賓州的幾個搖擺州已經收工，聽日先繼續點票

明天請早

聽日會唔會多咗箱bye登票？

你話呢

聽日贏多100萬票

郵寄票from China

賓州會停電，之後多咗幾箱票